世上最痛苦莫過於升左唔放之後倒蝕

仲要變大閘蟹

錢係賺唔盡, 見好就收, 市場仲長命過你

有咩慘過撈底
仲狂跌

估唔到佢突然玩供股
以往都無

邊隻

1137

622
琴日供股就跌20%

重以為你係700股東

太貪心

前日放左1手2800

買得呢d又供又合就預左

試過賺$6000無放，倒蝕$10000😭

近三年都無供股喎

都有....

993 升左一蚊唔放，想放沽唔出，沽得出個價冇左一半

最痛係冇升過
插到仆街

2382 仲蟹緊喺到，輸緊8000

有前科又不務正業, 呢d股賊性難改

呢幾個月月供
21x有，20x 有
不過呢個供長線，依然睇好

呢隻再落兩蚊有啲興趣